{
	"Notes": "笔记",
	"Tags": "标签",
	"Preferences": "首选项",
	"Make a note": "新建笔记",
	"Ctrl": "Ctrl",
	"Ctrl(^)": "Ctrl",
	"to create a new note": "新建笔记",
	"Toggle Mode": "切换模式",
	"Trash": "废纸篓",
	"MODIFICATION DATE": "更改时间",
	"Words": "单词",
	"Letters": "字数",
	"STORAGE": "本地存储",
	"FOLDER": "文件夹",
	"CREATION DATE": "创建时间",
	"NOTE LINK": "笔记链接",
	".md": ".md",
	".txt": ".txt",
	".html": ".html",
	"Print": "打印",
	"Your preferences for Boostnote": "个性设置",
	"Storages": "本地存储",
	"Add Storage Location": "添加一个本地存储位置",
	"Add Folder": "新建文件夹",
	"Open Storage folder": "打开本地存储文件夹",
	"Unlink": "取消链接",
	"Edit": "编辑",
	"Delete": "删除",
	"Interface": "界面",
	"Interface Theme": "主题",
	"Default": "默认",
	"White": "White",
	"Solarized Dark": "Solarized Dark",
	"Dark": "Dark",
	"Show a confirmation dialog when deleting notes": "删除笔记的时候，显示确认框",
	"Editor": "编辑器",
	"Editor Theme": "编辑器主题",
	"Editor Font Size": "编辑器字号",
	"Editor Font Family": "编辑器字体",
	"Editor Indent Style": "编辑器缩进风格",
	"Spaces": "空格",
	"Tabs": "Tabs",
	"Switch to Preview": "快速切换到预览界面",
	"When Editor Blurred": "当编辑器失去焦点的时候，切换到预览界面",
	"When Editor Blurred, Edit On Double Click": "当编辑器失去焦点的时候预览，双击切换到编辑界面",
	"On Right Click": "右键点击切换两个界面",
	"Editor Keymap": "编辑器 Keymap",
	"default": "默认",
	"vim": "vim",
	"emacs": "emacs",
	"⚠️ Please restart boostnote after you change the keymap": "⚠️ 修改后，请重启 boostnote",
	"Show line numbers in the editor": "在编辑器中显示行号",
	"Allow editor to scroll past the last line": "允许编辑器滚动到最后一行",
	"Bring in web page title when pasting URL on editor": "粘贴网页链接的时候，显示为网页标题",
	"Preview": "预览",
	"Preview Font Size": "预览字号",
	"Preview Font Family": "预览字体",
	"Code block Theme": "代码块主题",
	"Allow preview to scroll past the last line": "允许预览时滚动到最后一行",
	"Show line numbers for preview code blocks": "在预览时显示行号",
	"LaTeX Inline Open Delimiter": "LaTeX 单行开头分隔符",
	"LaTeX Inline Close Delimiter": "LaTeX 单行结尾分隔符",
	"LaTeX Block Open Delimiter": "LaTeX 多行开头分隔符",
	"LaTeX Block Close Delimiter": "LaTeX 多行结尾分隔符",
	"PlantUML Server": "PlantUML 服务器",
	"Community": "社区",
	"Subscribe to Newsletter": "订阅邮件",
	"GitHub": "GitHub",
	"Blog": "博客",
	"Facebook Group": "Facebook Group",
	"Twitter": "Twitter",
	"About": "关于",
	"Boostnote": "Boostnote",
	"An open source note-taking app made for programmers just like you.": "一款专门为程序员朋友量身打造的开源笔记",
	"Website": "官网",
	"Development": "开发",
	" : Development configurations for Boostnote.": " : Boostnote 的开发配置",
	"Copyright (C) 2017 - 2018 BoostIO": "Copyright (C) 2017 - 2018 BoostIO",
	"License: GPL v3": "License: GPL v3",
	"Analytics": "分析",
	"Boostnote collects anonymous data for the sole purpose of improving the application, and strictly does not collect any personal information such the contents of your notes.": "Boostnote 收集匿名数据只为了提升软件使用体验，绝对不收集任何个人信息（包括笔记内容）",
	"You can see how it works on ": "你可以看看它的源码是如何运作的 ",
	"You can choose to enable or disable this option.": "你可以选择开启或不开启这个功能",
	"Enable analytics to help improve Boostnote": "允许对数据进行分析，帮助我们改进 Boostnote",
	"Crowdfunding": "众筹",
	"Dear everyone,": "亲爱的用户：",
	"Thank you for using Boostnote!": "谢谢你使用 Boostnote！",
	"Boostnote is used in about 200 different countries and regions by an awesome community of developers.": "大约有200个不同的国家和地区的优秀开发者们都在使用 Boostnote！",
	"To continue supporting this growth, and to satisfy community expectations,": "为了继续支持这种发展，和满足社区的期待，",
	"we would like to invest more time and resources in this project.": "我们非常愿意投入更多的时间和资源到这个项目中。",
	"If you like this project and see its potential, you can help by supporting us on OpenCollective!": "如果你喜欢这款软件并且看好它的潜力, 请在 OpenCollective 上支持我们！",
	"Thanks,": "十分感谢！",
	"Boostnote maintainers": "Boostnote 的维护人员",
	"Support via OpenCollective": "在 OpenCollective 上支持我们",
	"Language": "语言",
	"English": "English",
	"German": "German",
	"French": "French",
	"Show \"Saved to Clipboard\" notification when copying": "复制的时候，显示 \"已复制\" 提示",
	"All Notes": "所有笔记",
	"Starred": "星标收藏",
	"Are you sure to ": "你确定要",
	" delete": " 删除",
	"this folder?": "这个文件夹？",
	"Confirm": "确认",
	"Cancel": "取消",
	"Markdown Note": "Markdown 笔记",
	"This format is for creating text documents. Checklists, code blocks and Latex blocks are available.": "创建文档，清单，代码块甚至是 Latex 格式文档",
	"Snippet Note": "代码笔记",
	"This format is for creating code snippets. Multiple snippets can be grouped into a single note.": "创建代码片段，支持多种语法代码片段",
	"Tab to switch format": "使用 Tab 键切换格式",
	"Updated": "更新时间",
	"Created": "创建时间",
	"Alphabetically": "A~Z 排序",
	"Counter":"标签下文章数量排序",
	"Default View": "默认视图",
	"Compressed View": "列表视图",
	"Search": "搜索",
	"Blog Type": "博客类型",
	"Blog Address": "博客地址",
	"Save": "保存",
	"Auth": "Auth",
	"Authentication Method": "认证方法",
	"JWT": "JWT",
	"USER": "USER",
	"Token": "Token",
	"Storage": "本地存储",
	"Hotkeys": "快捷键",
	"Show/Hide Boostnote": "显示/隐藏 Boostnote",
	"Restore": "恢复",
	"Permanent Delete": "永久删除",
	"Confirm note deletion": "确认删除笔记",
	"This will permanently remove this note.": "永久地删除这条笔记",
	"Successfully applied!": "设置成功",
	"Albanian": "Albanian",
	"Chinese (zh-CN)": "简体中文",
	"Chinese (zh-TW)": "繁體中文",
	"Danish": "Danish",
	"Japanese": "Japanese",
	"Korean": "Korean",
	"Norwegian": "Norwegian",
	"Polish": "Polish",
	"Portuguese": "Portuguese",
	"Spanish": "Spanish",
	"You have to save!": "你必须保存一下！",
	"Russian": "Russian",
	"Editor Rulers": "Editor Rulers",
	"Enable": "开启",
	"Disable": "关闭",
	"Sanitization": "代码处理",
	"Only allow secure html tags (recommended)": "只允许安全的 html 标签(推荐)",
	"Allow styles": "允许样式",
	"Allow dangerous html tags": "允许危险的 html 标签",
	"Select filter mode": "选择过滤模式",
	"Add tag...": "添加标签...",
	"Star":"星标",
	"Fullscreen": "全屏",
	"Info":"详情",
	"Remove pin": "取消置顶",
	"Pin to Top": "置顶",
	"Delete Note": "删除笔记",
	"Clone Note": "复制笔记",
	"Restore Note": "恢复笔记",
	"Copy Note Link": "复制笔记链接",
	"Publish Blog": "发布博客",
	"Update Blog": "更新博客",
	"Open Blog": "打开博客",
	"Empty Trash": "清空废纸篓",
	"Rename Folder": "重命名文件夹",
	"Export Folder": "导出文件夹",
	"Export as txt": "导出为 txt",
	"Export as md": "导出为 md",
	"Delete Folder": "删除文件夹",
	"Select directory": "选择目录",
	"Select a folder to export the files to": "选择一个导出目录",
	"Description...": "描述...",
	"Publish Failed": "发布失败",
	"Check and update your blog setting and try again.": "检查并修改你的博客设置后重试。",
	"Delete a snippet": "删除一个代码片段",
	"This work cannot be undone.": "此操作无法撤销。",
	"Help": "帮助",
	"Hungarian": "匈牙利语",
	"Hide Help": "隐藏帮助",
	"wordpress": "Wordpress",
	"Add Storage": "添加存储",
	"Name": "名称",
	"Type": "类型",
	"File System": "文件",
	"Setting up 3rd-party cloud storage integration:": "设置整合第三方云存储:",
	"Cloud-Syncing-and-Backup": "云端同步和备份",
	"Location": "路径",
	"Select Folder": "选择文件夹",
	"Add": "添加",
	"Available Keys": "可用按键",
	"Select Directory": "选择目录",
	"copy": "副本",
	"Create new folder": "创建新文件夹",
	"Folder name": "文件夹名称",
	"Create": "创建",
	"Unlink Storage": "取消存储链接",
	"Unlinking removes this linked storage from Boostnote. No data is removed, please manually delete the folder from your hard drive if needed.": "取消链接会移除存储和 Boostnote 的链接。文件将不会被删除，如果你需要的话可以手动删除此目录。",
	"Empty note": "空笔记",
	"Unnamed":"未命名",
	"Rename": "重命名",
	"Folder Name": "文件夹名称",
	"No tags":"无标签",
	"Render newlines in Markdown paragraphs as <br>":"在 Markdown 段落中使用 <br> 换行",
	"Convert textual arrows to beautiful signs. ⚠ This will interfere with using HTML comments in your Markdown.": "Convert textual arrows to beautiful signs. ⚠ This will interfere with using HTML comments in your Markdown.",
	"⚠ You have pasted a link referring an attachment that could not be found in the storage location of this note. Pasting links referring attachments is only supported if the source and destination location is the same storage. Please Drag&Drop the attachment instead! ⚠": "⚠ You have pasted a link referring an attachment that could not be found in the storage location of this note. Pasting links referring attachments is only supported if the source and destination location is the same storage. Please Drag&Drop the attachment instead! ⚠"
}
